港女OL VS 強國女OL

一著踩踭鞋9成係強國OL
仲有1成係攞左永久證既強國人

踩踭鞋即係拖鞋
佢地步姿一定係大搖大擺，無哂矜持

而港女著平底鞋先有嫵媚感

正評： 平底鞋
負評： 踩踭鞋

樓主唔撚識貼重點
正評＝係
負評＝唔係

錯
睇加拿大就知係邊度人

強國九成九有毛

都係，不過冬天難睇啲喎

佢哋一年四季都着呢種鞋，波鞋都踩
好似大媽咁，又一定要着肉色絲襪

dress code 嚟

蝗樣改不了

洗乜睇鞋
睇個樣成個酒樓姿客咁著住套suit都知係蝗啦

師兄，如果個知客坐係office都算係OL

屌你個閪 第一張圖踩踭 呢d一定係大陸閪

係公司search 下we7個附近的人，search 到就係大陸雞啦